{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047130",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=51715&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "세류역 피닉스"
    },
    "text": "利用案内および入室規定に基づき、フェニックス宿泊施設では身分証明書認証システムを導入し、成人認証をしなければ入室できません。 身分証明書をお持ちでない場合は入室できず、スキャンした身分証明書は認められません。 未成年者は同伴入室を提案しています。 また、騒乱や器物破損などで事業場に被害が生じた場合、責任賠償や民事、刑事上の処罰が可能であり、大きな騒音で他の客室に被害が発生した場合、強制退室措置が行われます。 お店の被害により強制退室が行われる場合、払い戻しはできません。 新型コロナウイルス感染症のため、全客室は2名のみ入室可能であり、知人の訪問でも入室できません。 2人以上の入室が確認される場合、強制退室措置となり、払い戻しもできません。 駐車は客室の車両として提案され、予約サイトを通じて入室する場合、ランダム商品として割り当てられますので、客室の現況によって他の客室が提供されることがあることを認知する必要があります。 宿はセリュ駅1号線の近くに位置しております。 客室の内部施設としては、32インチ200Hzの画面、グラフィックカードRTX3060、ddr46G、i59400Fの仕様を持つコンピュータがあります。 Netflix、ワッチャ、ウェーブ、ティービング、YouTubeプレミアムなどの無料サービスが提供され、駐車場も内部と外部に確保されています。 スナックバーが設置されており、手軽な食べ物を楽しむことができ、毎月お客様から寄せられた感謝の言葉を選定し、5名様に客室無料利用券やデザート割引券を提供するイベントを実施しています。 また、現場ではデザートギフトコーンや割引券を提供するイベントも行われる予定です。",
    "QA": [
        {
            "question": "フェニックス宿泊施設では身分証明書の提出が必要ですか？",
            "answer": "はい、フェニックス宿泊施設では身分証明書の提出が必要です。"
        },
        {
            "question": "未成年者はフェニックス宿泊施設に宿泊することはできますか？",
            "answer": "未成年者は同伴入室をすることが提案されていますので、宿泊することは可能です。"
        },
        {
            "question": "騒乱や器物破損などで被害が生じた場合、どのような処罰がありますか？",
            "answer": "騒乱や器物破損などで被害が生じた場合、責任賠償や民事、刑事上の処罰が可能です。"
        },
        {
            "question": "大きな騒音で他の客室に被害が発生した場合、どのような措置が取られますか？",
            "answer": "大きな騒音で他の客室に被害が発生した場合、強制退室が行われます。"
        },
        {
            "question": "新型コロナウイルス感染症のため、何人以上の入室はできませんか？",
            "answer": "新型コロナウイルス感染症のため、全客室は2名のみ入室可能です。"
        },
        {
            "question": "フェニックス宿泊施設の駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、フェニックス宿泊施設の駐車場は利用できます。"
        },
        {
            "question": "客室の内部施設にはどのようなものがありますか？",
            "answer": "客室の内部施設としては、32インチ200Hzの画面、グラフィックカードRTX3060、ddr46G、i59400Fの仕様を持つコンピュータがあります。"
        },
        {
            "question": "フェニックス宿泊施設ではどのような無料サービスが提供されていますか？",
            "answer": "フェニックス宿泊施設ではNetflix、ワッチャ、ウェーブ、ティービング、YouTubeプレミアムなどの無料サービスが提供されています。"
        },
        {
            "question": "フェニックス宿泊施設ではどのようなイベントが行われていますか？",
            "answer": "フェニックス宿泊施設ではお客様から寄せられた感謝の言葉を選定し、5名様に客室無料利用券やデザート割引券を提供するイベントを実施しています。また、現場ではデザートギフトコーンや割引券を提供するイベントも行われる予定です。"
        },
        {
            "question": "フェニックス宿泊施設はどこに位置していますか？",
            "answer": "フェニックス宿泊施設はセリュ駅1号線の近くに位置しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 526,
        "QA": 561
    }
}